人體工學keyboard

想買個人體工學keyboard
類似呢款

最好有線，因為驚唔見隻usb，唔見/壞左無得配番
有冇邊度有其他/平野推介？